韓國女團第一次！GFRIEND 接受葛萊美博物館專訪，分享成功要訣與近期計畫

GFRIEND 今年連續三次以令人驚豔的作品開創新風格，迅速在海外引發關注之餘，也成為第一組獲邀登上 “Mini Masterclass” 的韓國女團！

葛萊美博物館最近邀請 GFRIEND 參加 Mini Masterclass，與她們嚴肅地聊聊與音樂有關的話題，並於 15 日公開了專訪影片。

訪談從專業角度切入，首先問 GFRIEND 的是「如果想在妳們的工作上成功，需要哪些技能和特質？」，GFRIEND 紛紛提出實力、有別於他人的鮮明特色等等；談及身為藝人的最大優點時，GFRIEND 則認為是「可以讓粉絲看見各式各樣的作品」，還有「獲得五個像家人一樣可靠的隊友」。

特別的是，GFRIEND 在訪談中也提及由於年末將至，正在準備精彩的表演，還透露：「如果有好機會，希望每個成員都能用一首新歌組成一張新專輯，感覺應該會滿不錯的。」很期待這一天的到來啊！

好似好勁咁

續約未

@牙邊

成個kpop整容整得最成功既女團

之前都幾多美國國內演藝人上過......

ko呢蛙

垃圾

GFriend位已上，
希望排名都可以上位

LOVELYZ

咁都叫成功師兄
個個都好似毀咗容咁

咪屈 umji 隊長冇

隊長應該冇
但覺得umji 冇就真係要check下

i mean 冇整到毀容

Oops

我umji 宜家勁靚靚❤️

會踢走blackpink

呢個依家難d掛⋯雖然我覺得依家GFriend應該排第一

豬friend踢得走blackpink我切

你rough 個期肥左少少姐

想知邊隊整得最失敗多d

G-friend同black pink比差好遠。幾年後就可能得

係Kpop 幾年後佢哋仲企得住先算，變得太快了。
幾年前還是T-ARA，唉。